射波去見工，點知。。。

今日射波去見工，要打去同老闆請假，佢問我咩事，我居

然話要去探阿婆 如果個邊真係請左要辭職，我應該點講

好

傻豬，你都辭職啦

撚有人理你點解辭職咩

話呀婆叫你辭職囉

老闆係耶撚，應該好憎人講大話，但對方offer好好多

要即日辭架咩

對方想我盡快番工，咁如果我過兩日走，佢都一定知咩事

定我面皮厚啲，當無事發生！走咪走！

既然你都走 仲洗乜理依加個老細

你都幾弱智..請著你應該好撚煩

辭職要關心老細感受？

唔需要為佢諗，調返轉佢遇到個好做得野既人跟住想炒你佢都唔會同你講咁多，加上返工係求財，人地offer好唔通唔走？唔通真係同你講心咩？要講心既去做義工啦

同佢講唔撈去照顧阿婆

你有何鴻申懶腰怕咩

無錯
講著樓主啲傻閪真係頭痕

由你搵新工果下已經決定左要分手啦

走
神嘅意思不可遺
但噤急返工好易中招
尤其叫你兩三日返工果D

又好似係
比咩佢做都唔撚敢出聲
正一廢物

辭職要解釋既咩？ 你通知佢一趕 7日或一個月就鬆人架啦

老闆係回教撚
如果辭職驚比佢發動聖戰

咁你同返腦細其實係去見工啦

幾歲?
出黎做野唔係呢啲位上面同佢講誠信下話

一買一賣有咩唔好意思

打工姐，講感情做成世咩，人地出好d offer咪走咯

你有補足錢走就得
問咩原因咪私人理由hea左佢算

番左幾多日先？

都做左幾年，同老闆個女好fd，佢好似幾霖我咁.....

利申： 做it公司

幾廿人都咁on9

老闆問我阿婆點，有無事，洗唔洗一齊探

唔想走咪同老細傾下有無得加人工囉

樓主究竟想唔想走架

Send比老細睇有無幫助？

阿婆問過米話呢份工唔會加人工唔升職，叫我唔好做

洗撚理咩，辭職咪辭職，唔通佢逼到你留低咩。

同新公司講 要少少時間搞點D手尾
你唔係一個咁無責任感既人咪得囉

留你自然會留 唔留就唔需要你啦
利申：純粹9估

話要去呀婆度打工接手執紙皮生意，你老細見你咁孝順會比你走

同佢講
我同林鄭都一樣，受到神嘅感召

樓豬ON9

放一日假諗清楚唔得咩

憎唔憎人講大話唔關人地係咪耶撚事㗎喎

你當你老闆第一日做緊老闆未見過？

唔好講大話又唔使講得太多
照話辭職，問咩先答咩咪得囉

比個好黎好去既氣氛大家

投資黎

老闆今日無同我講過野

最後呢？

今次仆街了

正解

你都唔做啦

公司唔會話冇邊個唔得，多一個唔多，少一個唔少

依幾年老闆都當我頭馬咖 有咩大獲野都叫我去食，比好多機會我

你係咪去探呀婆個陣個姑娘係你老細D FRIEND呀，定係你講大話個陣口窒窒呀

放心啦新果間唔會請你

我估真係有少少弱智？唔都驚

樓主你係咪On9，而家叫你同佢個女離婚咩

花生

小二, 花生

入房幫佢含啦

含完就無事
利申 試過
老細都係KC

如果你喺而邊做得開心咪繼續囉 都係睇你想要錢定舒服姐

話探完阿婆佢叫你即刻辭職

話阿婆俾丄筆錢你搞小生意

呀婆留低左遺產
所以唔洗做

d 字咁醜

live ？

無事發生，佢問下我啲客點姐